23聯盟：國安立法唔關你事

呃邊個 小學生都呃唔到啦

暴恐???

撐警遊行 撐警集會 國民教育...

掛羊頭賣狗肉道理都唔識？
定五毛黎降溫

想知要交表先可以遊行係香港特色既遊行定有D國家都係咁

拉

佢地會明「中共話你係，你就係」呢個道理
就唔係藍絲啦

唔關香港人事咁攪黎做乜

藍絲大部分都係覺得共產黨好撚好, 好撚正義
我老豆以前有做過黨員信大陸信到十足, 以前係覺得大陸咩都好
直到買左部金立牌手機, 機身係痴膠水

然後就話牌子太多監管唔到咁多, 而家改口話國有既都好
中央一定冇問題, 有問題既都係地方官員

{69前氣氛返哂黎}我地急需一個低風險門檻嘅全民表態行動

頭八樣嘢肯定受影響
淨係集會遊行無可能俾你再搞
其他各方面都會受制同秋後算帳

Monkey國

愛支藍曱甴的確冇影響

其實最後都會受影響
不過佢哋唔會在意

會諗埋間接影響嘅 都唔會做藍曱甴

比藍絲睇
又係搞民鬥

嘛就係E D聲稱民主既國家
我想知真正民主果堆有冇